成日話人唔理其他上庭手足，只理大粒野

無人理咪你理囉，下下都要去比較，下下都要對同路人咁嚴苛，遲下無人出黎你地最撚開心啦係咪？